# Generate_Weeds

## Структура папок и файлов:

Color_checker, Weeds - файлы из которых генерируются изображения.

Background.png - фон на котором генерируются изображения.

test - тестовые данные, размеченные вручную.

output - пример того как должна выглядить структура папок для генерации изображений.

## Как генерировать изображения

Основной метод для генерации - gen_images из GeneratorImages.ipynb. Изначально всё настроено так что при дефолтном запуске подряд всех ячеек в папке output должно быть сгенерировано одно избражение. Описание параметров для генерации написано в комментариях над функцией gen_images.

